卡城vs 車 即討

Po都矛人開了

藍衫先係車路士

no mood see

West ball

分分鐘輸埋

睇個po名都覺得頹

垃圾車已經垃圾到冇野好討論

時間咁好都冇人睇

朗快撚d走 反擊人地係左邊去 佢仲慢慢跑返黎

雷斯已經退化到 卡迪夫城都mark唔掂

冇世三簡迪

西波

去晒cow女

試定下季個陣姐 岩價就賣嫁啦

Kovacic癈撚到

Feel到西波

開咗波5分鐘先有live post
垃圾車已經廢到無人想睇

乜撚野陣黎

連討論價值都無

沒切沒CHO 沒咩好睇

踢緊what

好快比人1-0

沙利波

練定下季陣？

踢咁西都係想引對面主攻
之後反擊啫，係咪？

大家都係等歐霸
聯賽totally no mood see

朗d出波

沙狗不如自己執包袱走人啦

廢撚到

佢仲有下季？

中場一堆人，但前場無人跑動，咩波黎

見到佢想爆人都覺辛苦

感覺似2隊下遊打緊

國際賽踢完 留力歐霸都岩既

俾錢實ok

英冠

屌你7朗

想睡了

悶到 連講波佬都無野好講了

上odoi 同切啦，起碼有火有衝勁

屌啲傳中冇變過都喺咁撚廢

琴晚睇viutv場護級仲精彩

阿朗啲crossing廢到無譜

養生波...

西瓜瘦左好多

好彩我一路煲劇一路睇
左邊walking dead 右邊西波
右邊悶到

柏度差d

冇頭四都算
搞到隊波咁撚悶真係走啦

Season9

有波同無波啲走位衰到

yes ，草左幾集黎睇

啲人啲走位差到

又差d收皮

柏度就泥打唔郁都係要靠佢

呢d波仲要出柏度 屌你老母啦沙狗

柏度

卡迪夫城唔會比google隊弱

Alonso

屌阿朗又自爆差d1-0

m朗 屌你老母

有埋門未

藍衫好精彩
粉衫英冠球隊黎？

有冇link?

西瓜

差d收皮

又無人後上 妹下妹下咁

牙朗

劇本波

一cup就過到

好唔好睇
因為本身佢話rick唔做，maggie又想走，唔打算睇落去，不過問下你覺得點再睇下煲唔煲
同埋我覺得s8打贏左negan就應該要完

Blue is the colour!
藍衫隊加油

好悶下 卡迪夫勢仲似樣d

場場都係屌嗰d野 但場場都冇改善

踢緊咩
屌對呢隊波嘅期望仲差過16車果排

悶到即討要傾劇

必勝安夾著必敗柏狗
今場和味濃

屌即討post都要講第d樣，例如walking dead

老鼠 奧寶 火撚鳥我地係呢個post講古巨基算

好似唔想踢咁

好！

前面d比波 又集哂中間

去打機又好打飛機都好
今季呢隊野真係睇嚟都浪費時間
死撚返意大利啦屌

藍衫進攻好有迫力、威脅

果然係進攻足球

尾場780

依d時間都無咩人討論!

睇邊場

Diger

沒有世三，車路士什麼都不是

又數獨緊

沙利寫嘜鳩

優先飛呃手位?

買咗12號

你當全新一輯咁睇會好d
d重要人物剩番幾多個，都可以數得曬
btw未睇曬

一啲可觀性都冇

嘩屌，希古恩廢撚到

D比波條邊永遠無人

今晚輸應該同前4 88了

咁都傳失
笑撚左

0默契

隊波而家淨係識鳩傳
完全0戰術

呢隊傻閪波每個人接波都要修正咁
控傳原來係解控完兩三腳再傳

寫佢老味啦 寫哂d問題咪又係無改善

浪費時間做乜 直接讓3分俾人護級仲好啦

中堅hold 波
中前場一出一入有咁難口手

西瓜索性掛靴算啦

屌早場都西波

屌你老母鳩射鳩傳

收皮啦 垃圾
賴3賴4

睇撚到眼瞓

原來車區唔少附屬古巨基fans

屌你老母 頹到要迪加射波

阿朗同安兩個企到攬埋一舊咁

踢緊啲乜

應該悶和

有無人打緊weekend league?

見到迪狗on99帶個波上中場鳩射埋
真係好有今季唔知踢緊咩嘅影子

煙剷計緊炒佢有幾多錢拎咋

好似睇緊意甲中下游咁 又慢又廢

垃圾，上幾場頭10分鐘都有野睇

今場開波閪到依家

我都想 棍波先禁到兩張後排

屌你老母
踢緊乜柒
仲學人留力

一你就學曼城踩50 60 分鐘油先收啦

點解車仔會排到第6咁犀利

場波悶撚到嘔

藍衫好搏好有威脅
果然冇捧錯英超藍戰士

頭寒啦 班友波都未識控

西瓜又甩

仆街啦隊波
打英冠都輸啦
成班鳩傳
禁區都未入過
傳唔到六腳波
仆街沙狗

識撚咩
成季就係咁撚樣

因為唯一有用果兩件係後備

場場買0:0應該發咗達

半場

未踢完 好醜都未知 賴乜撚
你思覺失調牙

要斷幾多球

再買下半場對家入波先
上樓不是夢

撐sarri
生仔無屎忽

簡迪都唔出係咩玩法

對個黑鬼都要3個夾鳩佢

仆街
未見過車踢得咁西
屌你老母沙利

朗唔好玩啦

催眠足球

廢撚到咁 有咩資格學人留力

13號

下季冇夏狗 而沙狗未炒 就應該場場都咁撚樣

完全唔覺會有蠃波既可能性

西到呢
除左角球之外 有無入過禁區

俾多年sarri

街場組隊都有默契過班仆街

對面龍好cute

如果v92獌 vs 沙利車 失眠病人都醫得返

返正踢到咁 又唔出幼幼

做乜收起Kante世3

不如聯賽全部唔踢算啦
唔想再俾人笑
打49000利應該輸多一打

琴晚睇完美斯d傳波，今晚比d咁既傳波我睇

踢咗國際賽
未來28日要踢7場 要留力

個身材係幾撚正

西瓜又bump 唔起

唔走位點踢d人直程係無呢個意識

仲要琴日美欺除左入個兩球 都未係100%勁 今日呢d波 武球皇都屌打啦

佐仔成日都屌鳩啲人唔跑

Zzzz

賓仔

沙利波要舒服為先 要跑咁辛苦 不了

佐隨時仲跑得多過其他人

睇到訓著

踢乜鳩

牙朗眼神防守

佐仔咁快開技

悶撚到
都係唔睇了

模擬兩個賣去蝗螞既境況

老老實實 睇咗十幾年車 未試過好似今季咁想即刻熄機

無世三 無cho 無切
安 柏度 西瓜

悶到暈

今場就算贏都係7
有射門未？

出左都係輸 唔出好過

悶爆

Dllm kovacic

華石帶到甩哂 又戰術黎

好波果d坐晒後備

我都未試過冇乜動力去睇車...班友根本冇火

佐狗啲防守差到

係咪知道夏薩特最後一個月通知期
所以唔比佢落場?

高狗冇身位 爆炸力又冇

正賽夠鐘開喇咩？

仆街啦
全部去死啦
俾人一逼即甩
傳波完全唔到位
真係睇到想死

頂唔撚順了

高狗廢到

想俾位但啲人又唔郁 完全唔知想點

有成功條件

安仔幾下中場彈彈波彈得好好

波牛幾勁

你話仲點敢俾時間sarri...

而家d波真係同摩狗臨終差唔多

你點教隊波架

不如後場猜完場算 都係刷數據姐

摩3更衣室玩野 干地焦土就話姐
而家無事無幹都係踢到咁證明沙利真係廢

巴鳩利

屌真喺好撚悶
拎第10個季仲精彩

半個幾鐘 有冇一球射波..

已經唔知甩左幾多下

睇到R晒頭 都唔知做緊乜

魯迪加啲傳波好柒，仲下下交俾佢發板

有冇人想爭4失敗，博炒左煙狗?

算鳩數啦
自動離場做大慈善家送三分算啦

巴9利 都未有動作 已經比人踢走個波

呢場都算係近期垃圾作表作

講真冇頭四冇所謂
但你踢到毫無章法俾你負碌有頭四我都唔敢俾你教多年啦

專心歐霸冠軍咪算

佐狗防守落力左

屌 牙朗一cup就過到

朗狗去死算啦

快手出歐霸小隊啦 夾咁多

當年迪馬堤奧都係咁樣拎歐聯架咋

牙朗真係好廢

朗狗廢到

m朗仲易過 過佐

有邊球朗係成功防守

點解沙狗仲可以咁信朗

2個守1個 牙朗都俾人過到

因為艾馬狗一樣咁廢

呢隊波到底踢緊乜鳩
好似嬴左4,5粒咁

哇屌 條後防穿撚曬窿

有預感輸死球

有無人打機都唔用佐真奴

屌那星 巴9利一拎波 就比番對面

dllm 場場淨喺識擦數據

屌
又差d輸12碼朗
屌佢老母

其實下半季場場差唔多 鳩吓鳩吓咁

現場班fans 又唱 hazard 又唱Cho

牙朗咪玩啦

有無人好想輸左依場
炒左垃圾沙
然後全力歐霸

沙狗進攻足球中龍未？

真係悶到仆街

人地都中龍喇屌我地仲係on99咁

點解仲有車迷信sarri

係人都知後防得雷斯識攻
魯迪加計埋防守都算係咁
兩閘全方位廢過屎

炒沙都幫唔到幾多 主要係硬件太廢

踢緊乜撚

朗完全冇態 出佢不如出多個進攻球員

鳩佔鵲巢

這就是車路士

點知輸完都唔炒
無限惡夢

控球贏已經當贏

又老屈

朗狗人格真係好有問題，唔夠踢就出茅招完全唔理foul唔foul咁

沙狗：72%good job 契仔們

呢隊車真係廢撚過上季焦土幾萬倍
都唔知踢咩撚野 完全係浪費生命

唔好撚玩...
你咁講姐係對面硬件好勁？？

主攻緊 廢閘azp去撚左邊

你老母 朗狗又佔中

隻閘入中間唔拉邊一定戰術黎

azp去咗邊？攻咗十幾廿秒都唔見人

你會唔會同個殺人犯講道理

中間去唔到 閘位完全冇諗住沖上黎拉邊

牙朗踢英冠算鳩數啦

廢到喊

你點樣可以得到呢個結論

安等左陣 人呢

到底平時練波係咪搓完幾下波就去食tea

咦，乜有出艾狗架咩

唔提我都唔知

佢應該知道自己真廢，所以出朗扮焦土，再比人當佢係玩緊焦土
一定係咁除非唔係

只係成班企埋一齊
短距離傳波

推右走左

躝撚返去後面啦屌你老母，唔撚就腳都搶鳩人個波射

而家真係同前面5隊big6有段戰力差距
邊可能咁多傳失 咁少攻門射門 30分鐘都係2,3射 其實都係得pedro果球叫做似樣
完全比唔到壓力對面隊
越踢越頹 仲比埋信心對面執行賽前步署 咁梗係難踢
其他big6 要攻 可以十幾分鐘裡瘋狂腳 好撚大壓迫力 連反擊都做唔到
車要攻 都係得個猜字 一次傳失都覺得玩撚完

對面個11號幾勁

中間成堆人 永遠無人拉邊

求其搵孫銘謙都可以扭到牙朗瞓低

每個禮拜都講同樣嘅野 講車衰乜講到口臭

沙蛇又jot notes

今場好睇既地方

藍衫戰士
卡夫城個龍

沙狗又寫生

睇左就黎半場 好似冇人落過底出波?

比賽成份好垃圾。完全唔知做乜鳩

安

硬件明明差極都夠掙前四
而家下遊都打到咁

有冇人掛住干地

都無人係邊 落乜底

寫緊辭職信

呀朗傳出界個球

有機會講仲唔講咩
同埋今場真係好7
上場頭半都叫有d野睇

想睇cardiff 入一球先 睇沙蛇禁制

冇，同一時間佢都焦土緊
不過先有安，後有豬sir抗焦土

巴克利廢到嘔

得安係踢緊波

Willian

兩閘太慢，azp起碼都叫有防守，牙朗真係攻守都廢

alonso

朗死左佢算啦

wa 安嗰下

屌 剩係向後傳 我啊婆都識啦

安true blue

未睇，係咪又係跟劇本行?

屌你兩球啦

朗

BBC毒舌到
Higuain vs Morrison might be one of the slowest personal duels

點解唔用左腳射。。。 就晒腳嫁wo..反應有無慢到咁呀廢朗素

呢球角球戰術好正

Enough is Enough
Murderer out

巴克利lag到

Higuian依球其實好撚靚

平場和就一定啦
下半就真CAR死球入波先

朗狗 跌watt 跌到守又無 攻又無
痴撚線

有幾個唔知做乜尻

狼隊劇本一樣

冇切 冇Cho 冇夏狗 冇基佬 冇進攻毒男

攻條毛

當安踢得好 就知隊波發生咩事

好幾球都睇到有class, 不過唔夾就係唔夾

你話卡迪夫城同你對攻都話高人一班反擊入波 有呢兩對廢閘 近呢幾場人地都係縮對翼返後 變相我地兩邊長期1打2幾辛苦

買和 對家可以上車

廢到

Cho都睇到訓著

你見佢平時俾人一爆 次次都慢幾步
我呀婆反應仲快過佢

場場都係嗰幾個架啦

個個係後備席思考人生

岩岩比柏度果球都靚波啦！

拎套打防反既硬件打控球..
望下D交波.. 班中前場就算回後都可以成鳩日唔到位
唔好話前場D組織交波..
炒左沙利行返舊路咪算

又唔走位 踢春咩

因為唔夠快追個波

Cho心諗要2年後先坐完車監

已經禁左投降啦

唔大課金 最好就係咁

真 半場和就會跟劇本架啦

What do I play for
Who do I play with

沙利進攻足球半場射左幾多球?

佐狗

巴克利好廢

巴完利笑4

Barkley
Jorginho
Kovacic

真係唔明點解沙利咁鍾意佐真奴

Mental problem is coming

中場成堆垃圾

對面搵我呀嫲做龍都唔使失波呀

佐仔有沙sir d裸照係手

我懷疑係親生仔

對卡城打防反?

我懷疑睇錯台
係咪播緊藍戰士日常練波直播

藍色 = 正選
淺藍 = 副選

炒就一定要
踢得差就話俾時間姐
踢左半季仲踢到唔知做乜咁
已經唔只差咁簡單

用人唯親 dklm

冇龍都唔使失波

Sorry ball

唔知睇緊咩

對中場中零組織力

笑笑笑，笑你老母咩牙朗

事實證明唔關簡狗事

人腳廢 教練廢 高層省錢 隊波唔西都難啦

下半場比返世三出嚟啦屌

巴9利 唔知佢做緊咩

炒左用邊個
白sir?

D無球走位廢到 沙利LAN啦

中間三個比波多唔多過3腳

屌沙利，巴克利 華錫 佐 依三個一齊出，姐係唔撚洗進攻

垃圾車廢撚到

第一次睇車篤手機多過睇
唔知有冇睇咗十分鐘
咁落去唔續now啦
沙利波

白sir起馬有CV

繼續零中龍
已經幾場

沙狗冇咩？？

轉頭睇下利對熱 就知車有幾垃圾

下年再咁真係護級

要靠安仔回後彈彈波
true blue 安

中路/邊路都死火

留力週中補賽你識條鐵咩

屌沙利老母啦
廢到見晒底個d 阿朗、柏度就踢得幾差都照出
Cho, 切呢d潛力新人踢得幾好都bench
沙利快撚d去死

2 Napoli 38 28 7 3 77 29 +48 91
上年沙利嘅拿狗 意甲入波只低過祖狗同拉素 我已經唔識分今季係車廢定沙狗廢

沙狗成功係英超踢出意甲速度

呢家我地叫車叔波，以慢打快

醒目就下半場即刻出砌
咁樣中場都有返動力

車打少個咁…阻假佬行行企企橫傳把L

意甲廢

意甲防守得啖笑

意甲

前四？
依家連阿狗都有羊，mk,比比鳥 叫做一線
拿卡石 2&b 個d都keep到狀態

我地得簡迪叫keep到狀態
夏神又要睇佢心情

成個隊波要屌既 第一個肯定唔係佢...
你望下朗 望下對中場中..

睇下西瓜 d交波閪撚到.. 直接交左幾多球俾對面

有無手足有link

上年第二輸4分比祖 仲高分過今年安76嘅分數 咁安76係咪仲廢

沙狗請你自己走啦

成隊波廢到震

sarri勁
靈活用人
戰術多變化
針對性部署又好
係車仔廢
hazard 世界盃冠軍kante giroud 嗰啲完全唔入流

45-50分鐘內又俾人入

就算祖記 其實d波都係唔快

半場0中龍
笑

得la
sarri世界第一

世三出黎未呀

無世3悶死

破釜沉舟

係啦
意甲波贏英超幾班
拿波利黎英超輕鬆冠軍

無諗住去評論邊個廢 邊個勁
純粹係講緊聯賽分別
英超同意甲防守硬度都差好遠

回撚晒塘啦
通常d球員係西甲、英超踢唔掂去意假養老
而家反其道而行係意假買老野實pk

好好笑？已經幾場啦

如果sarri有得食煙佢洗輸？？？

劇本: 開波5分鐘內失球

廢到笑

波都交埋比人

係啦。 有煙食歐冠都拎埋

中

叻仔

咁快

goal

準備左兩個星期既比賽

真係
一開始就失

又中真係劇本

劇本 玩撚完

靚到

高華錫

沙利去死啦

屌。買左車真係on9

車仔永遠都係笑話黎

屌

輸埋 沙利好波

好在岩岩買左真CAR

Kovacic仆街死啦
翻蝗啦

輸9埋就岩架啦 垃圾車

西瓜同柏度踢到好似要去港超搵食咁
朗狗連港超都嫌佢廢

藍軍入波

屌真係劇本

爽呀

劇本黎了

好野

軌

呢個劇本出現第十次未

正

真係場場同一個劇本
CLS

般矛 愛華頓 呢場 下半場一開波比人入 沙狗教咩波

劇本

場場都係咁

降班啦屌

goal!

好波

外邊既人一定會話我地逼宮

早知買和主
淨係買主

夏神 : 唉 又要出去執爛攤子

又死球

入波入波入波

藍戰士快d入多d

我地要炒鳩沙狗

卡迪硬件一定好過車

真係劇本

真係劇本都無寫得咁老土
次次半場攻唔入,下半場對面一射一中一入

高狗面對面比個波人

世三：

躝未呀條賤種

屌，炒沙利未呀

人地呢啲就死球戰術啦
諗晒執完2nd ball點做

世三即刻熱身

沙狗：I don’t know why
we played 45mins good ball

世三笑笑口
走梗了

對面藍衫 一開波就失 我係咪睇緊replay

沙利波正

世三笑笑口
預左

以後真係睇半場就算

又撲都唔撲...

沙狗幾撚時死

沙狗死得未

其實真係唔撚好再嘥時間係沙利身上
而家唔炒佢下年連歐霸都冇得踢
仲要搞到d人走哂

夏薩特熱身咁開心，見到藍衫以為車仔入波先？

根本就唔係撐沙 講緊個樣野係硬件執行唔到控傳小組 請沙利係錯誤 我貼個數據係想講 你地講到業餘都不如教到隊波無攻力嘅沙利 一年唔夠之前係教到拿玻里入球第3多 91分嘅成績出黎 結論都係炒沙狗 打返防反算啦 唔好搞咁多野

古囝仲係度就好

無世三成隊波都唔識入
下季真係要護級

閪古恩球遠射做乜鳩

世三似走硬

7倍買唔切 兩分鐘都頂唔到

點解每個車仔d攻勢都係妹下妹下
未見過有人扭得過人地d防守球員

你老母都射得好過西瓜

笑班球迷睇閪波

英超病夫

car係咪車路士 咁勁嘅

牙朗放棄狀態
做到咁出面

輸歐霸失前六禁轉會走球星 諗起都興奮

打愛狗起碼有半場好波今場

藍衫car咪係車路士攞

英超六弟！

全體車迷願意輸呢場換黎炒沙狗既結果

巴狗痢做乜鳩

籃戰士入波我轟又然

今季有無反杯過

真係好廢

Mark西瓜輕鬆啦

換人啦 dllm

呢件死老野
剩係識433

用其他陣唔識打傳控？

豬Sir 最近個態好又唔用 死攬垃圾一堆

主場對卡城

垃圾車

場場都劇本咁

0創造力+後防炸彈

季初一場
不過自己犯賤都係要繼續睇

西瓜笑死我

柏度依2個月真係垃圾到仆街

屌 又輸！？

踢緊乜呀！

沙狗真係廢到一個點

應該要即刻禁晒 銀河唯一 同 夏殺

阿朗素越踢越差

沙狗死翻意大利啦

零中龍仲想贏？？！

90分鐘追和

唔睇奧袋了 唔該換基佬同巴鳩利

沙狗笑死人

下半場先輸 賺左架啦

如果無得買人 學下獌valencia young 同西維狗 jesus navas 咁改造右翼踢右閘算啦 pedro轉踢右閘都好過azp

最後都係要用世三

我估輸2粒
完場沙狗即炒

安機會

黑撚到

辛苦晒夏狗又要同條殺人犯踢波

根本就冇本錢留力

下半場開遲左1分鐘連點失都睇唔到

沙利去左邊 仲數獨緊

黑哨都要輸😂笑4

得世三先帶生到粒波

慢到

豬蛇踢左閘應該ok

迪加

柒撚到

呢球FK又做乜撚野弱智

巴克利同高華錫兩個毒瘤

納比帶中國隊又教到d咩成績戰術出黎 執行唔到就係執行唔到

笑死

下一步劇本:夏神臨完場追和 勇奪一分

咁黑啊

旁述都知個罰球戰術

終於見到有一個 識過人

炒啦仆街

快d輸多幾粒啦

仲妄想有波入

球證唔想KILL GAME

止蝕啦屌 歐霸都冇呀

成班防守俾沙利教到膠下膠下

開罰球都可以7到咁

黑列

輸埋比卡迪夫城都唔粉 就証明油王同以前真係唔同哂
賣盤啦屌

玩拔河都唔撚吹
球證

冇撚野罰球戰術黎架你老母

唔識教波既金融狗躝出足球界啦

整定架
拎完英超慳小小錢唔買干地要既人
攪到干地焦土
請二線沙利
一線球星覺得隊波無上進心想走
行錯一步就可以整死間球會

輸咗佢啦 求求你 和都唔好

以為打fifa咩 橫傳first time fitness shot

屌你老母 隨時可以輸兩三球

想輸3-0

佐仔

成盤散沙咁 餓咗咁耐波 一啲都唔積極

罰球戰術

深藍先係車仔呀

仲唔換埋kante

Azp跑overlap都慢過人 廢到

換切odoi算啦

感覺car實力上同車不相伯仲
真係要多謝裁判
唔係2比0左

搞笑

支持3:0

肯出基佬未？

講撚左 垃圾車冇咁世三 根本係愛狗之流

無錯
隊波執行唔到係班球員有問題
但睇住季隊波踢咗大半季都係執行唔到都仲唔肯變陣就係領隊有問題

安成日都自己跌
7到爆

安 已經進化到 唔想人mark 都可以甩波

講真 如果今場輸可以炒9沙狗 我情願輸

7頭安

阿朗

安個7頭

CAR=車

朗又成功解圍

屌，阿朗真係垃圾

繼續用閪朗，沙利你快d含家剷啦

黑世三勁到

龍虎切

屌你老母臭西
阿朗傳中好撚廢

愈輸得多愈增加炒既機會

有冇人話我知阿朗做緊咩

空哂睇定斬都咁廢

alonso 做乜柒

下下叫希古恩走出嚟玩彈彈波，點解唔直接出豬腦

朗狗今季出左幾多次呢啲波

踢343摩西啦

又一球

反安又可以上水

m朗仆街死

輕鬆傳中

又係朗

巴克利又lag機

阿朗d傳波

牙朗已經7到唔知點形容...
攻又唔得守又唔得
出邊撚柒鳩個都好撚過佢啦屌你老母

安輕鬆入樽

可唔可以搵人去英國屌7 沙利

now條柒頭做乜係咁話高華錫有牌 有個個係佐真奴 盲既都講波

佢sarri fans
聽唔入耳

哇 朗狗真係球王級左閘

阿朗斬親波都邊線傳邊

打弱隊己經有兩次要技術犯規攞黃
一個似樣埋門都冇

世三好慘 唔知可以點同阿朗夾

之前出艾馬神都好地地，依家係要出返朗狗

朗爺 傳比球證

屈得就屈

入一粒有撚用咩
入多幾粒送條廢老歸西啦

沙狗那來的自信唔出世三

Pedro, 朗, 西瓜
全部唔撚掂
沙利戰術、用人都垃撚圾

白蘭斯全力支持區

屌牙三型能到

試定下季陣

咁鍾意玩彈彈波又唔出豬腦

阿朗係咪以為自己打過一排好波，自我澎漲到咁

成隊除左世三真係無人識踢波

艾馬神早幾場先放題完 咁都叫好地地

卡迪夫城sarri ball

睇牙朗出波真係好攞命

仲有個干提係後備

其他個幾隊護級隊真係慘俾垃圾車冼

靠尻射

切

唔係 乾爹將佢功效最大化

Chelsea fans chant: "We want Sarri out."

俾d時間沙利啦
哥第一季英超都輸好多場

佢點衰都好撚過呀朗素呢條廢柴

炒未

問題係阿朗垃圾左好撚多場
咁都唔俾Emerson 試講唔通

巴鳩利呢球又傳得唔錯

牙朗同西瓜調位踢應該都冇而家咁閪

希望今場沙狗大敗 以後唔洗再見到呢d西波
英超唔岩你嫁啦 番意甲啦

發現上場同今場藍戰士都好勁
迷car了

屌你car快d入波啦

唔好老屈
未試過有朗狗咁廢

得一球，之前傳失咁多

咁就唔係好地地啦 最多話佢無朗狗咁廢姐

屌你老母，仲唔炒我驚佢歐霸又出班契仔呀

干地功力真係好深厚
摸西牙朗呢d咁平凡既球員都教到有冠

輸還輸
依三場睇得佢完全冇戰術
食屎啦

做乜9呀

巴鳩痢做乜撚野

事後睇番真係服

歐霸如果入到決賽都係今日呢個陣架咋

人地排第幾依嫁排第幾呀

今場好撚多球 屌佢老母

好掛住干地

咁佢拎隊波黎鬥氣又係有問題嘅，雖則我支持，但大把人反對

未買齊人腳啫
買多幾估親生仔一定贏到

干爹

屌你豬蛇依家連後備出場機會都唔多
正常後備都應該場場有得出

贏英冠

哥狗一季換咗幾多次陣，試咗幾多人腳沙利呢？

的確件西女人先係令垃圾車積弱既原兇

又係阿朗素 屌

朗廢撚到

咪係 都唔知控甩左幾多球

Daddy回家未？

切切
可惜

同拿坡里交換正選十一人

仍會期望

用巴克利擔大旗都知呢隊波垃圾到咩地步

西瓜先係親生仔
你邊位
7000萬女人達都要讓位

一年內變沙狗

死廢柴煙鏟，出住烏呀

收購到成隊拿波利佢洗輸？？？

半年咋

車路士踢得好無火...

卡城個4號幾勁

叫daddy翻黎啦

唔通西瓜真係廢過達狗

牙切真係好型

拿破里係英超都入唔到前4啦

唔係名次問題
教到咁西有四都要炒啦

呢個牙朗勁到
最佳十二人

Chelsea is a joke

屎同尿既分別

沙狗賽後

大家估到佢講咩未

不嬲都唔覺西瓜會好過達好多

如果原班人馬 Daddy應該都救唔到呢隊車 防守應該都執唔到

佐狗勁過法比？
講血緣關係架

頭半場幾好，下半場嗰五分鐘我好憤怒

佢同高華錫真係一舊屎同兩舊屎

頭半場都好撚鳩喎

賽前都估到賽後記者會內容

世三直頭要返自己半場帶波

I don't know

巴克利換基奧特踢442啦

今場有好過？

搵Steve holland返黎 重用班青訓
搞返好個士氣
唔會差得去邊

車仔龍真係廢
輸個球零反應

認同

搶肥賓算啦

沙利: 未聽過有442呢個陣

人又比你迫走哂
契仔又買埋
點知仲廢過開季

又失分

如果上半場都可以打J 話踢得幾好
佢一定係盲撚左

隻老屎忽鬼識出雙前鋒咩

用多d青訓輸都無咁嬲
場場一樣死法

世三真係慘

good bye and thank you hazard

+1

Sarri: I don’t know why the broad still don’t fire me

豬腦 切 世三
出依三件由佢地踢算啦

係紐到點即飛過黎救火

仲有 嫌幾年前未被人屌夠咩

以後唔駛睇聯賽d深夜西波

法比唔應該走
佢頂得到jorginho

波都控唔掂，巴克利同沙利肛交好友黎？

9點都深夜？？

62控球 又輸

用青訓都叫吸經可能成材有未來
用依班廢柴只會愈來愈廢等降班啦

sarri係咪發覺無得煲住煙教波太難頂博炒返意甲呀

換西瓜未

死沙狗食屎啦
0變陣
豬腦fit又唔用

唔撚明 當初買巴狗以為佢係替補踢下 點知沙狗當佢主力 又死都唔出基佬

冇球中龍未？

沙狗真係抵撚死

Sarri: We have to talk, we will talk

仲唔換住烏 屌你老母啦

蘇拿出得未

我諗蘇拿自己落場都仲好過斜恩

安都救唔到7車了
太病入膏肓

巴克利就算啦
初初以為會係林伯果類 好多後上遠射同入波果類
點知依家波又唔識比又唔識扭又無身位

西瓜已經企定定

佢好似真係有羅馬等緊佢去教

肥賓果陣半季就教到隊波有隊型進攻有form

Miss you

屌你老母死八婆
下季等降班啦

Sarri: I just don’t know why
sarriball plays well

屌你老母，世三同切都係由後場帶到前場，然後無人走位，焗住跑死位，根本on9

西瓜隱哂形

好心出雙箭頭試下啦
盲既都識守啦

睇左半場冇睇 曬時間

豬蛇唔好救沙狗呀

又位換位

我隊波有第二個前鋒?

我地需要白sir

咩係雙箭頭 食得家？

屌你老母
而家先換
我屌爆你老母個西

Baby don’t cry

煙狗係咪好憎基佬？剩係俾佢出d 19比賽

終於見到豬sir

輸波換黎炒沙狗

Deal?

Cho個樣黑面到

西瓜要出夠幾多場強制買斷？

好掛住當年果隊車路士

CHO 又坐多一場

廢老幾時死呀，教到卡城都贏唔到

應該可以追平

安有正選佢冇好難唔黑

Sarri

出基仔 唔出cho 影到cho 個樣 西撚到

中場收多個打雙箭頭啦，反正個中場都係攞黎擺嘅

CHO個西到仆街

安個垃圾

不過比佢出幾次都踢得好麻麻

係都柏度
條友做左廢老好耐

俾我係odoi都走
分分鐘拜仁都踢得多過車

Barkley英格蘭踢得幾好喎 今場做咩

屌 塊面黑過黑人

煙狗真係弱撚智

正選個班咁垃圾自己都無得出

cho之前落後出過啦 踢逆境波暫時係摩西料
出豬蛇點都好過出佢

屌湯狗老母 見到牙朗就嬲

G持世三 大袋出走

輸比護級隊真係笑撚死人

真係唔好怪cho 走
班波真係垃圾

佐仔回傳，斜恩彈彈波，安仔的時間停頓，牙朗的傳失
其實班大帝係咪逼宮？

法比好彩走得快

沙狗躝得真係

英超車路士又輸一場

英超30輪踢得100分鐘
比左幾多時間佢證明呀

好似之前嗰十幾場對big six，卡城係全敗

炒西女人我接受留沙sir

WE WANT SARRI OUT

輸到無感覺

on9...

完全唔知踢緊D乜

記錄對車狗係應用唔到既

今季都盲目啦
又被般矛 曼城 輪大米
再加 假控球在腳主攻又俾人反擊輸左幾場

仲要場場輸多過兩粒

今場沙利咪再瀨啦仆街

幾時炒？唔想再睇條垃圾

全場都聽到

We want sarri Out
We want sarri Out
We want sarri Out

根拿臣成日傷。。。

反沙利了

自己遞信啦

人地主場大叫we want sarri out

卡城fans唱返we want sarri in

Now 個柒頭又9up
話迪馬拎歐聯無得坐正

咁撚樣點打歐霸？

山長水遠去現場睇嘅球迷情何以堪

“You don’t know what you’re doing”

“Fuck Sarriball”

“We want Sarri out”

Chelsea away end.

開波前都預咗鳩猜跟住比人打反擊

係咁叫
煙sir唔走等炒賺最後一筆

英國球迷 大聲d唱比油王聽！

WE WANT SARRI OUt

有冇link #adore

英超19隊 + 歐霸7強聯署聲明挽留沙利

岩岩先番到home

Now d旁述全部都係狗西
唔好聽算

巴克利短傳都醫院

又係你個廢柴8號

冇人砍俾豬sir

老作 9up

世三自己射啦

隊長goal

隊長

Azp!

都唔知開唔開心好

下季如果世三基佬CHO走哂
煙狗係咪做得Legend

又續命

azp

Azp 追和

1-1

藍衫血肉城牆

藍戰士返來了

1分

越位goal

高華錫明明初初都ok,依家點解搞成咁？

黑哨極致

越到仆街

越三個身位

越位....

正常
沙利踢法根本唔係玩鳩斬
理想係抄到鏝城猜到兩邊插入出地波

屌，咪撚贏呀

-6足球永不死

盲撚到個旁證

屌又俾沙狗續命

越位呀 球證

屌 要黑哨

哇越到

屌黑到咁
個球證果然有古怪

真隊

卡迪夫城 對唔住

痴線，offside好撚多，英超球証真係盲架

贏輸無感覺
隊波無未來

又黑一場

和都死啦

繼續斬啦

想輸炒沙狗呀

想炒鳩我？

又永續 吊

黑過阿嬌

屌 越撚曬

屌你老母又黑

兩件垃圾合作入波 仲要offside 沙狗命水好

卡城咁唔好彩

我寧願輸咗佢，專心歐霸好過

越到咁

喂 吹返比卡迪夫城啦

盲既都可以做球證

盲人球證協會

越到咁。。。。

AZP

唔係有var咩 咁都計入？

英超19隊收買球證 永續煙狗

-6

今次真係Sorry ball，要同卡迪夫城講sorry

屌 黑哨車 又幫煙狗續命

認真問 呢球沒越位?...

屌！藍戰士比人黑哨

英超無

如果卡城一陣輸埋降班個球証會點😂😂

和波真係最濕鳩賽果

屌！

係咪過左數？

盲旁證

OFF到咁都計入
真係吹鳩脹

Up閪

黑到 黃牌

對垃圾降班隊都拎唔到3分

煙狗never die

黃牌？！

黃？

黑到你
之前先唔吹12碼

裁判收錢?

人地分分鐘呢球分留班定降班

嘩，真係黑到盡

又黑
痴咗線
車都有得益

黑撚到仆街

黑到咁先追和到

屌黑哨呀
扣返果球啦屌

要靠黑哨和波

比返真車贏啦 球證

黑撚到
個臭閪過撚左數呀

真係黑哨

單刀黃牌

無紅牌 真係黑到

球證幫緊手

黑哨黑到。。。。

越撚哂

卡城降班唯你地事問...

迪加應該紅

黃牌

球證亂鳩咁嚟

真係比英超19隊收買咗？

原來越到咁

仆街啦 羞家
垃圾車同沙利去食屎

球證唔識球例

屌沙蛇成份糧去收買球証

球證幫沙利續命

球證終極迷沙 屌你老母

球證車迷?

單刀黃牌 再黑

逼害卡迪夫城

黑到咩事

黑9我car

呢球我又覺得動作好細 其實唔foul都得

.....

黑哨既整致

咁都唔紅

屌你老母黑撚到

應幫個時又唔幫
想輸個時又爭住幫

洗閪踢咩，軌黑到咁

希望倫敦車迷理智d
上書扣返果一分
比返三分人護級啦

黑哨車

和得好羞恥

沙狗食撚屎
靠過數吊住條狗命

北京電視機

好撚慘

俾人黑球又黑埋牌

球證岩岩收到英超19隊+歐霸幾隊既眾籌

要求挽留沙狗

頂黑哨追和 輸左去算啦

直紅啦屌
黑到

咁都冇紅
咩事

西女人過左數

好撚黑

連球證都全力挽留沙sir

jm9

轟如果咁都唔贏點對得住球證

岩呀 比返真車贏啦
垃圾車唔配和波

又office 又無紅牌

係車迷送沙狗一程啦

英超d球證衰撚過港超

好難怪人地領隊咁撚嬲

油王做到野

激撚到對面爆血管

紅鳩走迪加啦
咁都唔紅
連英超都幫沙狗吊命

支持球證斷腳

當幫巴塞還啦

屌你老母 好撚黑哨

Ming black 9 u

兩個老嘢

黑哨

一陣迫到卡城教練爆血管你地班人過唔過意得去

為包沙狗可以黑到咁

裁判黑到
十二碼唔吹 越位唔吹 而家又唔吹
直接吹車仔贏啦

反車

佢屌沙利屌球證好過啦

真car

為左挽留煙狗
可以去到幾盡

嘩黑撚到仆街

究竟呢到係車區定卡城區

藍戰士：Disgraceful

好柒車要咁和

不死人

單刀唔關大唔大事...kick到都紅啦

屌 黑哨救沙狗

唔想睇沙里波呀，屌

cardiff慘

公司？冷静d！

係咪北京電視台機呀死車狗

過晒錢 等睇12碼絕殺

還返3分比人啦 咁肉酸

成場波最精彩竟然喺呢個時候

好心就輸左佢 專心歐霸

fucking diagrace

卡城好撚慘diu

迪加起碼走甩兩三球黃牌
而家連紅都無

咁來緊5分鐘可以mma啦

藍戰士即討

希望卡迪夫唔洗降班

會唔會世三又救世

諗起仲有球拉手冇12碼

可以唔foul.但foul左就唔會黃啦

卡迪夫好撚慘
人地真係抵贏

車迷都撐卡城

rudiger 上半手又扯鳩晒手

黑到cls

利申 車迷

真係覺得呢場應該輸、卡迪夫好撚慘

轟好黑暗又賤 靠陰招拎分 單刀鏟人 無事 又offside 入球

1001